18區連儂牆

我哋要話俾香港政府、廣大市民、外國媒體知，我哋對香港民主、普選、撒回送中、釋放被捕示威者、譴責警權過大既訴求。

呢場係一場持久戰，法國黃背心遊行咗至少十星期，我哋最平平凡凡既普通人，唔敢衝，唔得閒做後援，最少都要將我哋既信念堅堅定定地傳播開去，藍絲廢老要見到，日日吃喝玩樂既人要見到，屯門大媽都要見到。

可否各位一齊每人每日袋住一包memo紙，凡走過必留下痕跡，喺有機會成為連儂牆既地方留下你既心聲，如果見到有其他人既memo紙，就係隔離癡多張自己既，令同道既訴求絕不孤單。

Be water, my friend.

快閃？ 邊區唔自爆
我食飯前見到成班人圍牆 又派單張 又叫口號
食完影都冇牆都冇埋
前後30mins左右 諗住食完飯去幫下手